[VIUTV全民造星] 12人男子組合 MIRROR討論區 (92)

VIUTV 男子組合MIRROR

Mirror成員

隊長: 楊樂文 (Lokman) @llokmann

成員: 王智德 (Alton) @altonwongz

江熚生 (Anson Kong) @_kisang_

盧瀚霆 (Anson Lo) @ansonlht

呂爵安(Edan) @edanlui

陳瑞輝 (Frankie) @frankie729

陳卓賢 (Ian) @iancychan

柳應廷 (Jer) @jeremylaous

李駿傑 (Jeremy) @jeremy_0908

姜濤 (Show) @keung_show

邱士縉 (Stanley) @stanleysc_

邱傲然 (Tiger) @tiger_yny

出道作品《一秒間》

第二首歌 《ASAP》

《ASAP》Studio Dance Version

第三首歌 《破鏡》

第四首歌《Reflection》

《Reflection》Studio Dance Version

第五首歌《IGNITED》

《IGNITED》Funky Version

《IGNITED》Too Hot To Handle Version (Remix Dance Version)

第六首歌《ONE AND ALL》

《2018 THE FIRST MIRROR LIVE CONCERT》

MIRROR嘅首場演唱會
於12月21日九龍灣國際展貿中心匯星舉行

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅綜藝遊戲節目

《Mirror Go》
第一季於2018年12月10日起逢星期一21:45－22:30於ViuTV播出
第二季於2019年5月26日起逢星期日22:30－23:00於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅一週年節目

《Mirror 成軍一週年》
於2019年12月28日星期六20:30-21:30於ViuTV播出

由MIRROR主持嘅電台節目

《Mirror 頻道》
於2019年12月21日逢星期六23:00-00:00於新城資訊台進行直播

MIRROR成員參與的綜藝節目

《台灣文西Only You》呂爵安、羅家英
於2019年8月12日至8月30日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《花姐鬥Shopping》呂爵安
於2019年12月5至6日及15號星期四、五、日23:00-23:30於ViuTV播出

《入住請敲門4》莫竣名、林婷、邱士縉、盧瀚霆
於2019年12月9日至27日逢星期一至五23:00－23:30於ViuTV播出

《今晚瞓酒店》呂爵安、Dixon、 Emily、林婷
於2020年8月10日至21日逢星期一至五23:00-23:30於ViuTV播出

《膠戰》呂爵安、岑珈其、魏浚笙、徐浩昌、黃正宜、劉沛蘅
於2020年12月21日起逢星期一至五11:00-11:30於ViuTV播出

MIRROR成員參與的劇集

《做演藝嘅》 李駿傑、邱士縉
於2018年12月24日至2019年1月4日逢星期一至五23:30於ViuTV播出

《退休女皇》姜濤、江熚生、盧瀚霆
於2019年6月10日至2019年7月5日逢星期一至五22:00－22:30於ViuTV播出

《娛樂風雲》呂爵安、李駿傑、邱士縉、邱傲然
由2019年7月15日至11月29日逢星期一至五20:00-20:30於ViuTV播出
全劇共100集，延續2018年劇集《做演藝嘅》的故事

《黑市》呂爵安、邱士縉、柳應廷、邱傲然
由2019年12月25日至1月22日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《打天下》江𤒹生
由2020年4月13日至5月8日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《地產仔》邱士縉
由2020年6月29日至7月24日逢星期一至五晚21:30-22:30於ViuTV播出

《男排女將》陳卓賢 盧瀚霆 呂爵安 邱傲然 柳應廷 王智德 李駿傑
由2020年11月23日至12月18日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

《太平紋身店》姜濤 楊樂文 邱傲然
由2021年1月18日至2月12日逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播出

由MIRROR成員建立嘅YouTube Channel
Alton Wong

Anson Kong

Anson Lo

Edan Lui

Frankie Chan

Jeremy Lau

Jeremy Lee

Mirror to-do-list
(走數版）

1. 官方Fansclub
2. 信任的遊戲
3. 搖滾校園
4. 小組歌
5. 兩場Concert (由1/8、2/8再延期到五月)
6. Mirror Go 3

新入坑睇咩好？

Live Show

2019澳門除夕倒數演唱會

《2020 年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮》專業推介叱咤十大：第三位 《IGNITED》

綜藝節目

Mirror Go 1

Mirror Go 2

Mirror 成軍一週年

Mirror頻道

YouTube

Mirror 100問

Mirror 初期出道live

仲有鏡粉最愛嘅疊字判判官

劇集

未有團劇
但可以睇男排女將先因為入面除咗做主角嘅仔之外，其他仔仔都會喺入面客串㗎
都叫做半套團劇啦

Mirror仲有好多片同live未list喺懶人包
歡迎大家睇完呢啲再去YouTube搵

新post lm
JERDAN世界第一

表白樓豬
表白牙柳

你就是岸邊的一對手

表白校服安

Jerdan世界第一 永遠

繼續表白盧瀚霆
繼續一起走下去
雪芳說謊繼續是你的人

喜歡每一個盧瀚霆

跳舞霆

charm charm霆

單眼霆

喂呀霆

得戚霆

大笑霆

腹肌霆

表白盧瀚霆 一起走下去

Anson Lo 盧瀚霆
最新派台作品《EGO》🦾

//尖酸的留言 偏偏不知 誰人亦有着 難題或故事 到處放刺 欠理智 說教養 哪裡有意思//

無懼食view 永不霆止loop爆撈哥MV

特務戰士霆

爛玩遊戲霆

前家政學會主席

期間限定 見魚大叫霆

我係神徒我自豪 以你為榮盧瀚霆

Love,
皮褸殺手盧瀚霆

留名

呂爵安世界第一
永遠支持呂爵安
你真係好好 要相信自己多啲
綜藝拍劇唱歌跳舞都一定得
E先生連環不幸事件
熱播中

年初一我虎有賀歲片@hmvod
向西聞記新春SP：阿姨！我不想努力了！

請多多支持

高汁小虎隊 x 牙虎 情人節特別篇
建議戴耳機收看 大力吹奏小虎隊
我愛大埔遊戲王邱傲然

今集係講我老公同隊長 入lokger坑
虎外表： 虎os:

虎：今日有得同樂文哥哥去街

虎：嘩 點解隊長咁charm嘅......

Photo/GIF from 牙虎fc tg（好高質）

迷契村村民&雜食黨報到

QQ虎虎

Anson Lo 盧瀚霆《EGO》

留名聽日睇我霆EGO dance version

Anson Lo 盧瀚霆
跳唱新歌《EGO》

聽晚8pm有dance version睇

drop it drop it drop it... EGO!

呂爵安世界第一

拍劇加油 小心身體
繼續支持E先生 連環不幸事件

[center]lm

狂舞派3
正式上映
倒數2天
戲院見

正式預告

迷契村村民報到

華麗留名
推po快到就嚟追唔切

新po留名

話咁快又新po

新po留個靚名

lm

Lm
衰仔姜咁大力坐見佢一玩就笑到見牙唔見眼

LM

LM，推post快到追唔切

留個名

期待找到了的契契的新作品

仲有danson!

唔知有冇人share過出嚟 下星期一 11:00有鏡仔

係 有牙虎同牙悔
睇wiki講會播到12/3 總共15集

之前頭條個寫揮春終於有走VO完整版

狂舞派3
後日上映

無上水四五個鐘又爆一個po
留名支持姜仔
要俾多啲信心自己
要多啲相信身邊嘅人唔開心要出聲
祝姜爸姜媽同姜仔都要身體健康
唔好掛住做野要多啲休息
期待下個月新歌

手機響鈴來留名

鬥嘴雖然好小學雞 但其實佢地思路好清晰
柳：聽過就唔係創意啦

仲有姜嘅想像力太強
桃花汪汪睇一次驚嘆一次
平時講嘢唔流利可能真係表達能力追唔上大腦轉數

姜聽完桃花豬個樣係

桃花汪汪個個真係唔係常人會諗到

又有新嘢睇喇

狂舞派3做咗golden scene開幕戲全日馬拉松式咁播咁大件事無人講

應該唔會齊人去啦
9估

好想去呀要返工

終於見到12個仔一齊
希望有大合照睇

齊人出席真係會淪陷

請大家多多支持
支持本土電影
支持高登先
支持隊長

仲以為唔會放走VO版
成班小學雞鬥嘴

好奇一問

[賀歲片] 《拆彈2》票房好大機會大勝《狂舞派3》

Cls 堅尼地城咋喎，唔係日出康城喎
人踩人都似
咁咪企到出海皮

好少俾牙撈電到
但呢段突然click到

新po留名
我愛盧瀚霆
今晚8點《EGO》Dance Version
黑色背心盧瀚霆

幫你補張圖
黑色底衫都好好睇

又係時間落單買多兩個浴缸

個樣仲後生過初出道

唔飲黑豆水轉飲齋啡去水腫

點解dance version就識搵個置晒中嘅做thumbnail
Mv就搵個最表達唔到個mv嘅一刻

可能係兩個都係random 只係dance version點都係置中

好瘦呀，新年食左咁多野都無肥

咁多肌肉 幫佢消化晒啦

唔知點解黑色感覺再親切啲

食咁多都仲咁fit 好少見教主咁清爽短袖淨色tee咁
完花蛆再撥鏡頭嗰個笑容

見到個笑容好想撲埋去

鄰家男孩feel 搞唔掂

大圖reu

*力圖

好sweet 掛住力圖仔仔

點解牙撈越嚟越嫩口

咁樣睇真係好後生

力圖仔仔掛字你地啊

幼稚園雞嚟㗎

全程冇停過笑

牙柳一中完之後姜仔啲準備動作

真係好幼稚園雞

佢地玩呢啲已經好好睇

好好笑好嘈呀
彈額頭好大力呀，真係唔留手
好鍾意睇佢地玩到咁癲

DANSON
睇人仆街最開心

成段片都係
牙柳：啊～～～啊～啊～～～
勁好笑

好可愛兩隻幼稚園雞彈下彈下

牙登邊諗到之後趴係地下個個係自己

深色頭髮真係

仲要因為新人要讓前輩
坐喺上面嘅係姜仔

黑髮齊陰個feel真係好細個

mv個cover photo真係

姜仔都未彈落去
柳兒就已經嗌：痛呀痛呀

仲未加返E先生入MV list

笑死
望到牙登個樣都feel到姜b個重量
姜b啲爆gag: 扭應廷

*爛gag

呢個年頭仲有人唔信邪同兒登一組仲敢加注
牙柳勇氣可加

德斌都抬唔郁 肯定有返咁上下份量

柳三歲由頭輸到落尾
：啊 你打落我個鼻到嘅 ，你不如一錘打落黎啦 啊啊啊
幼稚園打架 場外啲老師係到食花生

齋騎都算 仲要掌上壓
兒登好腰好男人

未彈就嗌定：啊！！！佢想殺人呀！
真係好似幼稚園講果啲野

仲有
：就快流鼻血啦

柳：有冇穿呀？有冇穿

撈：甩咗啲粉

教主你隻手擺喺邊度好曳呀

：佢彈穿張枱呀大佬 啊！啊！

輸完再輸都仲要覆啅

我聽日要返工
唔係嘅話我去咗嗰度睇狂舞派3啦

笑到仆街 教主果然做咩都大大力
柳真係做掌上壓但係兒登又偷雞

隊長跳起超型
我虎就黎又可以係電視見到佢

我都見到牙登偷雞

drop it drop it drop it EGO

lm等睇full dance version

黑色背心盧瀚霆大大力揮臂
側邊個叉仲要咁低點算

仲要放大背脊嗰2個
顯得更加大份

幾點開幕禮

係咪以後睇咩戲都可以見到隊長跳舞

成條片都笑到標眼水
好耐無見過姜仔咁開心啦
如果姜仔每日都咁開心就好
見到佢開心作為fans都好開心
希望姜仔每日都少啲煩惱每日都有兄弟同佢一齊做野

仲有一個鐘有牙撈EGO嘅dance version
準備啦喂

提提大家仲有半個鐘做730
今日牙爸牙虎

睇完730直落牙撈

阿傾個頭
加入左band5國際學校

滿足
dance ver又可以J好耐

阿傾呢個look好過嬲排入面好多

認真咩
我覺得佢嬲排個look靚仔啲

有冇人睇緊730

我
今集少悶 都係為睇虎爸

虎爸好得意頭先跟住音樂一齊un

我呀媽啱啱問我佢地係咪兩兄弟

730係咪寸緊牙契

頭先都即刻諗起契契

我都係

直落睇牙撈

仲有兩分鐘

倒數

有d緊張

嚟啦

點解我睇到好似食咗一句

我都係
以為自己數據問題

我都係喎我以為係我問題

真係好型啊

痴線好睇到

隻舞真係密度好高好鐘意睇教主跳舞

我都有呀

大大力

用盡力去跳

嬲排乖仔樣
以家個頭有啲MK

又甩漏 唉

做咩唔check清楚先出呀viu我都見到食左句

啱啱重睇無事

Rap同Dance Break正到

我翻睇多次，好彩係完整，嚇得我

咁可能係另一邊網絡問題好彩啫

重睇冇事可能啱啱直播有問題 好彩

直播我都睇到食咗句
好彩唔係條片有事

重開冇事
好彩唔駛re up蝕views

今次咪再食view數

真係好鍾意睇教主大大力跳舞
啲動作好清脆俐落睇得好爽

背心霆

星3樣最好

絲打又極速整gif 好齊好大力好正

佢浸星味真係越嚟越勁
件背心令我有啲分心

編舞走位都好好睇
成個表演好有氣勢

係呀今次隊形好好

屌好想睇現場！！！

返去loop多幾次先

大力吹奏！！！

濕晒

佢指尖一伸個下勁好睇

真係好好睇無限loop
最後個下型到癲

走位好好睇 好smooth
同埋好表現到啲人攻擊牙撈個feel
教主著黑色背心顯到勁白

我係糖呀, 不過姐姐老啦, 返完工mon唔切post, 跟車唔貼少講野

Sorry 剛剛留意mirror
牙演同牙契係邊個？

教主跳舞絕對係kpop級數
首歌編得啲pattern 勁好睇

等佢帶我去mama舞台

每年都會去睇mama 真係好想有生之年見到佢地做香港代表喺mama舞台表演

希望有生之年mama會再喺香港搞啦

真心唔輸kpop
香港都出到高質素嘅跳唱歌手
So proud of Anson!!!

射咗

應該GoldenScene都會用一排

好想睇戲
林奠食屎啦 搞埋啲咩安心出行

教主跳舞真係好大力 好到位 撈式跳唱

絲打好快手
背心霆好正老鼠仔好正
編舞好好睇好有氣勢
好想睇live呀

可以追吓po

你最紅

冇留意開韓圈 一直以為mama係kpop嘅頒獎典禮 咁鏡仔又點先去到

以前mama 年年嚟香港搞架
會搵香港歌手表演/頒獎

原來 咁希望教主/姜仔 又或者最好就成個鏡可以帶我去mama

追多少少po再問啦

配緊音係咪就嚟會岀

好期待啊屌

之前睇到預告已經好期待

回憶滿滿

嘩配到17集？

唔知呢排契契係咪都忙緊配音先冇乜update呢

低調到要靠其他人嘅story揾契契嘅蹤影

向金曲金進發

岩岩忙得濟未睇睇到呢堆gif都頂唔緊

仲未有人post過 係咪上網都聽到？

如果冇計錯係聽朝6點 我都係等重溫啦

乜唔係講緊金星女孩咩

唔係講合唱版計0.5咩

⋯⋯
我記得個陣出金星女孩 得兩分鐘
呢到啲人問仲算唔算係一首歌

廣告牌大大隻字話4.5首㗎

正解

播EGO

Edan上年10月開始籌備首歌

原本大叔上年7月拍

下星期三 又有Mirror成員訪問

香港時間*星期四

痴線你哋真係唔洗瞓

咁嘅時間都係等之後聽返啦

狂舞派3
今 日 上 畫

終於！感動

係咪EL手勢

笑死 又扮教主

正!!!!
應該有錄埋其他節目(掛)

終於有得聽艾粒同牙登鳩嗡做訪問

頂無留意到
艾粒對AL手勢真係情有獨鍾

少爺占硬係唔做正確嗰個 AL EL都係

EL

佢到底有無一次成功過

阿占永遠都fail

btw佢地企到好似啲五星戰士咁

變完身擺pose

佢特登㗎啦 咁先好笑嘛
睇嚟係送蛋糕比sister嗰日?

好似係同一套衫

唔知有冇錄埋sister節目呢

比佢笑死終於有爵安吹水訪問

係咪拍到分手喇

牙牧個角色長期處於被分手嘅狀態

拍完最傷心嘅戲
幾時再拍心情複雜呀

想聽佢同sister做節目一定勁嘈

會好失控 仲要半粒鐘唔會夠講

連手勢都要情侶版

好正

聽日去睇

兒登女手勢

牙爸做埋外父啦咁快

#有為青年 有聲

阿發外父
「我親眼睇住佢入雞竇架！」

笑死 牙虎真係好可愛

契契送你一朵花

呢輯佢地幾個都好恐怖

記住唔好down app，最多手寫資料

我諗起姜B果張

講還講

姜仔都有影

冇記錯好似係黃色間條

有無相

佢生平第一次露咁多

你去姜b ig 應該有 出道冇耐個期

我搵到啦

連最靚仔既皮皮都攪吾掂

有啲陳展鵬feel嘴唇仲要冇血色

呢輯真係搞唔掂 好似穿越左時空咁

係咪向陳展鵬致敬

我虎變咗隻豹

office 27吋芒
睇到我屌出聲

Jers

抄曬車
好亞視味

之前睇呢幾張相冇留意到係eh
eh咩taste啊

不要再po了 好恐怖

個袋仲插住件product唔知做乜9

點解會用呢個👫emoji

jers!!!

佢哋個頭都正正常常
契契個啲一條條叉出嚟嘅頭髮係做咩事

好靚

啲頸鏈係咪向展鵬致敬

jers好得意

鏡仔們準備好上CCTVB 未

喂呀
做乜又回帶呀 黑圖

之前我個fd話姜濤好似海膽丸

如果要在MIRROR當中再揀一位隊友演情侶？
「一定要好熟的，我會揀姜濤」教主秒回「我們私底下好close，不會鬥嘴但會打來打去、攬頭攬頸」期待姜son CP合體的任何演出，會在2021發生？

Cr:神教tg

姜son is real

U magazine?

姜仔表示好開心

係

咩事

姜副眼鏡有4D眼鏡feel

有契契

順手喺戲院攞嚟戴下 唔過份

我未揾到佢 係邊

隊長今日真係好正啊

Pic from 立場
隊長黑西裝好型

有人影到 而家係各大tg gp都見到呢2張

Mirror Error合體撐牙爸

當初未追鏡嘅時候我有份恥笑佢哋
真係好柒
希望viu之後生生性性，見到個客俾啲咁嘅嘢出嚟一定要勇敢say no

珍
班仔啲story都睇咗幾次 牙爸好正

隊長好型
咁嘅頭襯西裝都可以咁好睇
同埋個個兄弟都好興奮咁

可能係專登 EL好正

好靚純色hoodie

全身黑色楊樂文

牙登啲愛心飯盒好靚

姜son is real姜仔唔洗呷醋喇

隊長會唔會型得太犯規 黑色西裝好正

姜son

岩岩一開電話就彈左呢張相
嚇到我心都離一離

熊熊紅蘿蔔好qq
媽媽當佢小朋友咁都好可愛

想問下地球tg group點入㗎？

好sweet

隊長對眼好深邃

我都係
個時見到有frd share 我仲笑佢食到咁偏
Sorly鏡鏡

Dee哥唔係有份拍㗎咩

呀爸

又有得改七字痴女名啦
黑色西裝楊樂文

730！

一直都覺得佢對眼好靚

牙悔同牙皮唔當牙虎係朋友

730好好笑
牙皮牙悔唔當牙虎係朋友講笑

點知牙虎其實仲老心智

應該係e對

之前我fd睇到話好平即刻就買咗

笑死
牙爸變咗劉德華

牙爸
真係好撚正

全黑真係好型

有冇睇緊730啊
隊長改左名叫劉德華

話曬自己藝人 viutv柒少陣好冇
仲要擺拆彈行先

特登replay睇多次

真係屌少陣都出事

佢個輪廓其實好正

個3分鐘得一個係viu自己嘅artist都可以錯

睇黎係啱啱剪好
唔夠時間proofread

[member][member]屌 本身新年流流都唔想發脾氣
有個呀嬸話係自認係鏡粉fans 係度facebook inbox 騷妖話我偷人野話自己既 我心諗您有咩証明先 又拎唔到出黎 個個去得 d 野都係差d 多加拉 無啦啦叫我del
我del 您老味呀 你搵到證明自同我嘈啦呀嬸真係多撚謝你個hellooo 好心咁提我呀本身對契契開始有小小好感 但佢d fans[member][member]

你個加密fail咗

是但啦 我太嬲

有d似kenny

見到咁多仔好開心
希望早日見到齊人

志雲頻道今晚Mami做嘉賓
啱啱預告話淨間會唱Mirror嘅歌

總理級柳粉同神徒

呢條片姜仔着得好靚仔
究竟姜仔係咪真係21歲真係好成熟
次次聽到佢話孤獨就有啲心酸

姜 點解你咁好
次次訪問都答得好大體，但佢真係好孤獨咁
愛你啊姜姜 繼續

原來已經po咗
我都聽到好心噏

反而覺得幾好睇韓國好多星都咁戴

成個訪問講嘢好似都冇嚟神氣 好冇力咁
更加feel到佢嗰種孤獨感雖然孤獨可以為佢帶嚟靈感
但係同時好希望佢都可以搵到有人陪佢明佢嗰種感覺再咁落去驚佢屈到病
加油牙姜

我都覺得好睇

唱ignited

Ignited

期待mami version

總理級焫著
仲要THTH version

係囉
佢仲要上星期live都講希望記者唔好再影佢
佢應該真係好大壓力
想抖啖氣都唔得
而家做運動都去其他地方做
真係辛苦呀姜

係入咗雪櫃嘅THTH version

完全變左mami嘅歌

仲話係THTH version
好似變左另一首歌咁

mami令ignited變咗自己style嘅歌

rap變左朗誦

點解段rap變念詩咁款

志雲版朗誦rap

救命我聽緊啲咩

笑到仆街

冇諗過可以變成咁

陳詠謙啲詞用好假的肥仔tone朗讀出嚟

完全變咗第二首歌

救命 呢個version會想loop

加埋陳志雲既朗誦rap

會唔會請柳柳同教主做嘉賓

唔知係咪會請柳林

提提大家
11點有牙登

經理人帶頭鼓勵大家私追
道乜撚歉

訪問應該要12 點左右

今日應該算係半公開活動？

睇到r曬頭
點解要say sorry
明明係班私追撚阻住啲仔收工
應該係佢地道歉囉

好 我等

契契件 hoodie 係自己牌子

因為今日都算半公開
但其實環境同疫情唔容許咁多人
無論係唔係私追都唔好阻住人收工啦
班仔做咗成日野都攰㗎

23:00
夠鐘開903聽Edan

雖然佢公開咗都預會有fans出現 始終都唔係正式公開活動
見咁多人聚集 d人又企哂出馬路 唔會係say sorry 掛 仲要辛苦你地

根本就公開啦
人地請mirror都係貪你多fans姐

收工都咁多人隊住部電話影住
辛苦晒咁多仔啦

戴住耳機走係咪覺得班友太嘈

算公開啦
高登先應該都係想fans去做勢先請mirror

認同 算係公開活動

係囉 我都覺得其實係公開活動

Edan準備黎啦

準備edan啦

903聖艾粒

Ready

聽到！我準備好啦

有牙爸

艾粒ready！！！！！！！！

好忙

牙登快啲出黎啦

wow牙爸喺試當真出現

開波

嚟啦嚟啦

準備好啦

牙登

牙登我嚟啦

老老實實
其實牙登心裡面好開心

67個我有冇聽錯

Anson E

Anson Jer

ANSON E

Anson Jer係咩黎

冇聽錯

又講陪襯

AnsonKong AnsonLo AnsonJer AnsonE

重睇叱咤啦

牙登而家先知

屌

有個朋友

咁樣講返Edan自己真係好叻仔

心痛

造星4

呂爵安好爭氣靠自己既努力

星1啲人？

牙登個性格

星一無入到嘅參賽者應該

明曬

多謝星2雖然真係好辛苦但係令我認識你

花姐講嘢信一半

信一半先

扮有型

又係呢啲老土橋段
陪人嗰個反而入左

但反而係星2啲參賽者最後唔太多人識咁

叻仔其實咁嘅心態先會生存到

出名戇戇地

住手! 你們不要再打了!

薯仔 鵪鶉

幾時都話花姐係燈神

又大巴車落花姐度

Binc again

珍

花姐燈過連登仔

花姐燈神無誤

星2嘅呂爵安真係好出色

Mirror中嘅error

番咩啊

返銀行

返咩呀？靜咗

佢有時都有眼光嘅
都係佢邀請教主玩星一

銀行OK

吹到

仲有叫返牙柳入mirror

近排終於知啦

近排先知

同牙撈做同事

抽水

返銀行真係好搞笑

又抽

又bin

唔好hurt到其他隊友

但佢都有話之後mg1花姐覺得佢得

播牙jer水

唔好傷害其他隊友

903

又binc

牙登心態真係好好

牙jer

好好笑 笑死

又大巴大巴車

瘋狂binc

撻佢面前

係咁講啲前輩出嚟

sls

撻係佢面前

艾粒抽到

笑死

binc到痴線

又暗串花姐

我覺得艾粒同牙登幾好聽有啲chemistry

花姐應該要聽下啦

無希望就無失望

牙奴

玲 牙登又接到艾粒講嘅嘢

做銀行笑到仆街
呢個訪問我可以瘋狂loop

講到女將喎

個女好咗喎

今次講男排女將

男排女將

食住啲嘢咁

女將

明明牙登含住棉花糖講野仲清

唱片業兩個最大嘅大話

stephy

痴線

Bin 埋stepy

串埋stephy

一班新啲嘅講廣東話嘅演員

再bin

都有睇都有睇

E先生
聽極都唔厭

真心聽幾多次都係咁好聽

無一蘭可自滿

認同 我仲開緊聲聽

好com聽
仲愈聽愈好聽

日日loop 緊

想食

越聽越上癮

係自己係屋企會無啦啦哼首e先生

就算冇播 間唔中個腦都會自己loop

珍我同牙撈一樣平時鐘意聽humhum聲嘅歌但係呢首真係loop唔厭

佢最近咩

相反 我係慢歌派
唔係mirror 我都唔會聽快歌

究竟咩嘢水

同水做cover

點解講講下去咗聽動森團首歌

我都唔明係唔記得熄咪定點

係咪播快咗下段錄音

秒get係咪話幾時會俾人問乜水

定係幾時同乜水做cover

應該大部份人都係慢歌派

慢歌無論幾時同咩心情都好岩聽

真係mirror之前都係聽其他地方嘅快歌多

Mirror啲快歌唔知點解瞓教播住都ok

我聽到係呢個

係所以多謝mirror俾我聽到廣東話快歌

我係

原來係鄭融既水

番黎啦

Edan

終於嚟到呢part

Cls

hug sister

sister is watching u

牙正定Hillary
仲要問咩

正姐vs Hillary

你知你係邊到做緊節目

笑死爆料

黃德斌定八兩金

邊個特別咸

天生冇

唔應該有包袱

後面把聲:佢會聽架死仔

唔靚得來好舒服

Hillary舒服嘅靚 sister係舒服嘅唔靚

唔靚得嚟好舒服 大膽

牙正會唔會聽
Sister又要互相傷害

咁易答

好舒服果種唔靚

勁易

大叔

成班都成日欺凌佢

欺凌兒登嘅成員

有特定㗎

咁答唔到

團欺

可能諗唔到揀邊個

全團

不如問黃德斌定al

同牙撈親密接觸廿次
止唔止呀

鵪鶉安

開心啦班仔 stephy主動撩

笑吟吟

笑淫淫

摸手仔

之後就開始調戲

就嚟又爆po

笑到痴左線
好想快啲睇

點解我覺得佢笑淫淫係想入戲

怕醜鵪鶉安

依條正

又七字名

對住stephy比我都怕醜

豪子識嘢

一哥

有伏呀呢題

團欺安

不出我所料AL

牙撈

竟然會AL

al

Tiger係團欺力圖

互相欺凌

互恰

原來牙登主動提出EL

原來係兒登自己講開

原來佢edan自己提出做

牙撈係對住牙登先係咁

衰仔包

爵屎 少爺占個語氣好好笑

呂爵安嘅fan屎

去到香港就爵屎幾特別呀

下次見一定有下次

太短啦

跟住去到香港 爵屎 笑死

佢三個好夾

時間會唔會過得太快

聽唔夠

真係唔夠喉

咁快完！？

真
想再聽 佢地好講得笑 好好聽

咁快就完

珍po 都未爆就完左

唔夠喉

辛苦樓豬咁夜開定新post

廣告十分鐘 6分鐘完咗

唔該快啲播其他訪問

佢地啲對答勁好笑
艾粒成日抽水好正

樓豬默默做野

愛樓豬

牙登反應夠快

一開頭binc環節黎

唔聽都唔知啲廣告咁長

係咁binc好正

佢地抽水好正真係有留意開

好彩個啲抽水都識反應兜去其他野

表白樓豬呢排爆得咁快辛苦晒